輸咗好多錢，好灰既人入一入嚟

俾啲建議你，點樣短期賺返啲廢話我就唔識啦，我都唔識：
1. 首先幻想依家係五年後睇返哩件事，其實又係一件小事。
2. 如果你真係用咗七成既錢買，而你仲有收入既，放喺度慢慢等(不過老實講，之前一年應該計落都仲有賺)。
3. 唔好再上財經台睇埋啲大時代跳樓圖，其實時事台政事台都唔好上。
4. 如果你係七成以上身家買咗，仲要零收入，唔好再上財經台，時事台政事台都唔好上，其實飲食台，旅遊台都唔好上，因為你都應該咁多錢去嘆，基本上打下機，打下飛機咁，記住借埋港共八萬蚊嚟使下先。